{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68780&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펜션휴가"
    },
    "text": "当ホテルは全客室がオーシャンビューで、海水浴場の近くに位置しています。三陟港は車で7分の距離にあり、韓在下海水浴場は車で6分、孟芳海水浴場は車で9分の距離にあります。入室は5時以降、退室は22時以降です。送迎サービスは提供されず、全客室は禁煙です。電気遠赤外線バーベキュー施設があり、大人基準で0,000ウォンで利用可能です。(現地決済)最大人数を超える場合、入室が不可能であり、未成年者の場合、保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの入室は不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失及び破損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室は全てオーシャンビューですか？",
            "answer": "はい、このホテルの全客室がオーシャンビューとなっております。"
        },
        {
            "question": "ホテルから三陟港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから三陟港までの距離は車で7分ほどです。"
        },
        {
            "question": "韓在下海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから韓在下海水浴場まで車で約6分ほどの所要時間となります。"
        },
        {
            "question": "孟芳海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから孟芳海水浴場まで車で約9分ほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降、チェックアウトは午後10時以降となります。"
        },
        {
            "question": "ホテルに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ホテルでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、このホテルの全客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルには電気遠赤外線バーベキュー施設があり、大人1人当たり10,000ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 554
    }
}